蓋清幾時同腦魔大和解牙

畀人追住黎屌啦

腦魔話蓋仔係5毛

蓋清老豆是佛山政協

蓋清自己就係政協

十卜ching系打手

係人都知十卜師兄係五毛

yes

yes 名單刀上埋

兩個元老級膠人

cc台膠力仲勁過ball台

我係蓋老板請返黎推post的

自爆

今次十卜清死硬了

大家都鍾意彭慧中 點解要追住我黎咬

十卜

老板大把ac俾我

好感動

阿中